屌你老母成個校園台你地Ive囝玩哂喇?

小圈子可恥!

平時咪又係得班CC仔同太空人喺度自我感覺良好

系牙吹咩

唔能侵我玩就唔能得!

校園台係禾含既天下
香港係禾含既天下
世界係禾含既天下
宇宙係禾含既天下
班垃圾ive仔同asshole仔連大學都入唔到就行遠啲啦

sor

Ive人數我最多
港九新界我擁有

好能老土

呀哈～～～～～～～

玩L晒又點

唔扺得囉屌

但毒步唔老唔土
佢最型佢最威, YO

我唔抵得毒b
雞蛋挑骨頭啫
家下都後悔了

個yo